今日返學大嗌Shazam，型到盡

D女女個個濕哂
shazam

低B

Shazam!

Shenzhen

而家喺青山大嗌緊Shazam，你問我答

大叫 ShenZhen 比笨土派打到甩埋牙